[習總巡港]爭取內地子女居港權家長遊行 因封路未能前進至萬麗酒店

爭取居港權家長遊行 因封路未能前進至習近平入住酒店
2017-06-30 HKT 16:00
爭取內地子女居港權的一批家長趁國家主席習近平來港期間，到灣仔入境處大樓附近請願，代表手持橫額，高叫口號。

約10名請願人士在入境處集合，計劃遊行至國家主席習近平入住的酒店，但因為封路而未能前進，之後由警方代表接收請願信。

呢類例子都係成年內地子女

已在強國結婚一個人落完又一家幾口申請再落埋香港

上面生埋就無限loop

屌你寫繁體字嘅?
連封信個抬頭都係
係咪戇鳩㗎?
家陣你向邊個政府請願呀?台灣政府呀?
咁唔尊重人人哋唔拉鳩你冚家返大陸重新學過寫字算俾面啦
仲想人哋出嚟見你

支那蝗蟲產卵死返上去啦

洗撚向習總爭取咩

過多幾年, 自然有社工/左膠/泛民 幫你地爭取

到時你地帶哂成條村來香港都得呀